有無人知道點樣詠唱魔法

JJ插地跪求各位大魔導士教下小弟
最好提供啲初階詠唱咒語比小弟

故知般若波羅蜜多，是大神咒，是大明咒， 是無上咒，是無等等咒。能除一切苦，真實不虛。

雪沙雪沙旋 朱古力旋

殺姬路

嗡南謨頗葛萵得，薩呵萵督呵葛帝，波哩收特呢，喝拉吒耶，德他葛達崖呵河得，瑟米阿可桑部塔耶，的第阿他，嗡，收特內，收特內，薩呵萵巴邦，尾收特呢，殊忒，尾殊忒，薩呵萵嘎呵瑪萵呵內，尾收特呢業，司哇哈。

亞古路謝姆

EXPLOSION!

剎基路 -> 巴奧剎基路伽

根據古老相傳的傳說：當保持處男之身到達30歲（最近這個門檻被放低到25歲），就可以轉職成為魔法師，處男之身保持的越久，能使用的魔法就越多，威力也越大。

媽lee媽lee胸都無

旋律標誌~hei